以事論事香港版smosh非bomba莫屬

真心有gag
又有成本製作
起碼比啲打機片開箱片vlog有誠意啦
如果仲在生
屎萊冇嗰啲真係摺埋

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

巴打們唔好覆 等佢自己推飽佢